香港78年後，再有政權利用酒店作政治指揮部

磯谷廉介攝於佔領地總督部前

支那要成棟酒店好似沙特王子咁搞私刑

支共用番半島酒店啦最多港共課金

國安基地設喺銅鑼灣維景酒店，班國安係咪隨時捉d OL去強姦？

半島啦

半島仲有寫字樓部分
又有直升機坪

push

不要含沙射影